巴丟草今晚係TG直播採訪

巴丟草，異見漫畫家、政治活動家，出生於上海，之後移居澳大利亞，想係香港舉辦漫畫展但被共產黨以家人嘅安全威脅佢，最後不得不取消。 其實佢一直以來都好支持香港人，今次反送中運動佢出左幾十幅圖，幅幅都好高汁，仲整左個“連儂牆旗”俾何韻詩帶返香港。
今日睇到佢係twitter度話，今晚八點，佢會係Telegram接受採訪，咁大家去支持下佢啦！ ！
link：

周同學

元朗恐襲

615

海報

還眼

柒婆

黎明行動開真槍殺人

李小龍pk死黑警

最近抓捕民主派人士

連儂牆旗

阿叔擋槍

何已完

Gphone

巴打你唔知條屌草咩料? 仲幫佢宣傳?
twitter線佢個名早就臭晒
佢屌香港人racist只係罪狀之一
好多人已經比佢block咗/block咗佢

圖片、消息來源
巴丟草Twitter：

條屌草仲要話rebel pepper係垃圾

佢個性格係咁架啦 係twitter周圍屌人
但點講佢都係手足 我覺得佢d圖比變態辣椒高質唔少

手足？無撚野呀？
佢屌香港人話要封關係racist
有黃店唔做支那人生意又話racist
佢係衰撚過大中華膠

周圍屌人都算 唔少人比佢block埋 我係其一
之前好多香港人多謝侵 佢就話唔應該多謝
我無屌佢 只係quote咗Luke de Pulford個tweet
英國人都話美國都有過act 英國點解唔做野
香港人多謝侵有咩問題
條屌草已經"fuck trump & fuck ur stupidity"
侵同美國呢單都算
屌香港人&黃店racist呢條撚樣完全唔值得原諒
rebel pepper就唔係好似佢咁撚玻璃心
條屌草就話人地d畫垃圾
手足？seriously?